今日中午一個人去M記食飯，個麥當勞黑絲姐姐問我拎電話

今日中午一個人去M記食飯，
個麥當勞黑絲姐姐行埋黎問我拎電話，
我真係溝死女

佢諗住舉報你

屌你老味 叫你Down 安心尻痕咋